天水圍地盤裝備邊到有得買?

是咁的 小弟琴日放工 喺地鐵站遇到狗隻 緊張得濟唔小心跌曬啲眼罩豬嘴 聽日10.1都有工開 想問區內/附近有邊度仲有貨 去過幾間都冇(仲讀緊中學 希望搵啲唔問三問四嘅鋪)

有冇人知

之前同一個泰國代購買過摩托車手套 防傷手
價錢有便有貴 肯寄香港 不過運費又要自己比
質量好 重點係冇人會問三問四
利申 冇摩托車
Ig: thaibuyer_pattaya

屏欣苑有間五金鋪 老闆都幾黃 可以去問下

我有 天水圍交收 free

新入行地盤仔順便問下反光紙天水圍邊度有得買?